\chapter{Danksagung}
\label{ch:danksagung}
Normalerweise haben eine ganze Reihe von Personen mehr oder wenig Anteil am Gelingen der Bachelorarbeit, denen man hier dankt: In der Regel zunächst den Referenten und Betreuern der Arbeit.
Aber natürlich auch Personen, Firmen und Institutionen, die die Arbeit tatkräftig unterstützt haben.
Sei es durch die Bereitstellung von spezieller Hard- oder Software oder nur durch ein gewissenhaftes Korrekturlesen.
\\
